# Utilizando el CORE API construiremos una red neuronal para aprender a resolver el XOR
# Podremos ver la evolución en el cambio de los parámetros

# run the server to see the sample

npx http-server


Para ver el código en funcionamiento:

https://gitlab.com/alex112/visualizar-entrenamiento-xor-redes-neuronales.git

Para clonar el repositorio:

https://alex112.gitlab.io/visualizar-entrenamiento-xor-redes-neuronales
